28-35歲既你 有幾錢儲蓄

如題 我先 岩岩出糧 hit到 8萬

3800000

咁撚有米？

成功靠父幹

30歲 做咗五年嘢 七十萬
遲咗畢業 浪費咗幾年

點解遲左咁多既？

0

大學又defer 中學又留班

咁我咪好失敗

34歲，戶口長期唔夠$100蚊

我得果8萬起account

C兄 你發生咩事

屌 人比人 比死人 大把人大學靠炒股 fg都已經過百萬

係咪同你個名有關

是

股真心難炒

28 60萬

香港其實真係好多有錢人

30歲，2球

職業：兒子

其實好多30歲的人都已經供緊樓
佢地可能得十幾廿萬儲蓄
無得比較

26歲 75萬

我自己就鍾意儲錢多過使錢先儲到 開源又唔叻 唯有節流
但自己都想去多啲旅行 一年去兩次。

咪水尻人炒股啦

24歲 得十皮係戶口
之前賭錢輸左三十幾萬戒左賭

做左10年嘢，平均月薪26K，平均儲8成。富貴由儉。

啱呀 所以計資產會好啲

33歲 170cm
2億幾美元
打工仔，非二世祖
未有退休打算

想搵d被動收入 幾千都好每月

打咩工可以咁？

我無囉 咁真係識人係咁呀嘛 我自己買 都係唔夠5% 賺得嗰雞碎咁多 收息都多過我

係鬼打工 佢講真話嘅話 肯定做生意啦 如果唔靠人
但我唔信

無轉過工，間中會接下出面d job

學到一半都好呀

原來有寫打工仔 sor
咁肯定係吹水

連登鬥吹大會 正式開始

無吹水

27歲，1球

30歲
30 蚊

請指教

明了

咁又好似少咗啲呀嘛

連登2020吹水大會正式開始

我唔明喎 賭波呀？

屌 突然明左

綜援

26歲 26萬

就嚟27歲，同你一樣
不過係賭波輸左40幾萬

30歲己上公屋

戒左半年幾 依家都成日手痕痕...
所以依家都係賭下馬仔 玩下細注算